諗起黎緊既母親節 我好想作嘔

又要扮晒錫阿媽 多謝阿媽多年黎既付出....
唉 日日比佢鬧 做佢出氣袋 母親節做場大龍鳳都係為咗比佢鬧少d
有人會話 喂，你阿媽養到你咁大使唔使咁呀
當佢地試下親手做咗個好靚既禮物盒入面有張感謝咭 佢睇都唔睇就掉落垃圾桶時
親手設計一個玻璃盆栽有我地全家人住喺一間屋 佢完全唔打理 放到個盆裁枯萎再掉埋時
送咗一件5～600蚊既杉佢嫌cheap 剪爛佢仲掉埋時

唉

*所以今年諗住折現，斷估佢都唔會掉銀紙掛，大家覺得比幾多啱數

500

送咗一件5～600蚊既杉佢嫌cheap 剪爛佢仲掉埋時
首先係衫
然後，拎500蚊母親節叫雞，叫你老母食自己

10蚊算啦

咁仲理佢 ? 斷絕關係啦

我都係咁話

香港所有節日都俾商家騎劫真係令人心傷， 好似節日唔食大餐， 唔送貴價野就不孝

偷偷地幫佢用哂戶口d錢入哂熊

咁已後都係佢個考順仔啦

想佢快d死
見倒d廣告叫人買禮物俾佢我就覺得un耳

反父親節母親節情人節大聯盟

可以好似牧場物語d主角咁無父無母四圍溝女結婚食自己再用小麥粉請廉價精靈勞工幾好....

有呢個諗法好耐 但小弟仲係fg 未有能力

你先令人作嘔，咁憎佢仲扮哂野
直接屌柒佢咪得

前提係知道佢戶口pw

完全明白
要比錢買野送比一個賤人
我覺得自己比賤人更賤

師兄，我同佢都反過幾次面，每次仲使我幾有道理都係我輸架，佢一句犧牲咗幾多供書教學我咁對佢生舊叉燒一啖食落肚好過我就輸咗架啦，佢講野真係好難聽架比我頭先果句難聽百幾倍，同一屋詹下日日閪口閪面面對佢，內心真係好難受，宜家只係啞忍，儲錢離開，母親節送禮都係為咗受少d氣

樓主 我好明你
細個老母日鬧夜鬧，試過因為朝早杯水冇飲到，佢放工返嚟見到就鬧足一晚，訓落床未訓著都仲鬧緊
佢返工辛苦就可以返嚟鬧我出氣，我返學夠慘夠攰，佢一句關心都冇
然後我半年前嫁左，都晚晚返去，佢病又關心佢，佢平時有啲咩唔舒服身體唔好我都買supplements 比佢，有病又係我請假陪佢去覆診，但佢冇啦啦兩個星期前我返到去佢竟然鬧我冇親情，然後我就直到依家都冇返過去都冇搵過佢
母親節完全唔想返去，老公問我幾時同我老母食母親節飯我叫佢自己約我老母

絲打
我都唔知講咩好，換轉我係妳都會咁做
今日的妳，明日的我

唔好咁對我啲小精靈啦

折現幾多都唔緊要
最緊要額外加多一蚊

on9
佢點對你你點對佢

脾氣咁爆嘅。平時返工，朋友相處有冇問題？

其實啲人有幾撚賤格
先可以做人老母做到噉撚仆街
真係唔明白呢啲呀媽點解可以噉做
樓主 早啲搬出去斷絕關係啦

講我定阿媽....佢唔撚使做架，佢好多朋友，但係幾乎全部同佢一擔擔